傳FAKE NEWS係愚蠢地奸

狼來了咁簡單嘅道理都唔識？

Fc 屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

點解咁努力帶風向丫五毛狗？

[831太子] 全民報平安計劃 safe!